（不走數）今晚利記win到，剃鳩毛痴面扮美斯

之前炒4粒post你都仲未找數。

搵鬼信你咩仆街

未找數之前你都係玩單機lihkg

原本個天想你真係有數找所以做個賽果俾你

可惜你連個天都呃埋

呢d post係唔可以亂出 會出事 會影響你人生運程

你有無留意你自己人生過得好垃圾

但你身邊有d人就一生幾好運？

講左咩自己參透下

有冇咁多鳩毛

上次剃完咁快生返？